admin del左po [政治審查？］

話說今日我開左個po
講林鄭同大灣區
頭先睇返個po冇撚左 乜可以咁架咩？

push

admin 想申請del post 唔該

樓主廢到

ok 審批中